2019 c63s開蓬

連登仔要求咁高 對呢架車有咩意見

好型

連登仔一定話上 GT/S/C 啦. 我都係咁話. 要四座位不如買 Sedan.

利伸: 揸緊 BMW G12 下部想轉 AMG GT

不過開蓬車係香港真係冇乜用

渣山路 赤柱

溝女用？

我都有留意
不過我鐘意coupe 多d

覺得舊C63S個單橫鬼面罩襯C仔外型多D瀟灑D
新果個直間太霸氣要襯SUV款
新GLC63S型到震

推下先
搵緊w205 c63s 二手盤